聖誕有無咩西餐有平時既menu架？

唔知有無
聖誕menu通常都貴一截又唔好食....

好多都冇, 唔係點噱你呀

咁有無餐廳推介呀？
700位到